想知舞台audio既術語

如果想收鼓聲，bass音要多d，聽落唔好咁硬
咁應該點講？
同埋用咩咪收嫁？